其實點解法國隊徽上面會有粒星？

係咪屌奶星來

10分

我地中國5粒

克羅地亞都有一粒

好快有6粒

中國有6粒

過多四個鐘唔夠就變兩粒啦

直播解釋過

當你見到天上星星 可有想起我